[推到完場] 愛華頓 對 曼聯 2

半場爆post
唔知高登而家推到幾多頁呢

sosad 終於開到